LINK DE MI CANAL:
http://www.youtube.com/channel/UCLe2WW6ZuFn7mSTQCIBlQMg/videos

LINK PARA DESCARGAR EL JUEGO DE GOD OF WAR 1:
http://adf.ly/TyVwA

AQUI ESTAN LAS TECLAS PARA el juego (teclado)
CIRCULO:  A
EQUIZ: S
CUADRADO: D
TRIANGULO: W
L2: F
L1:R
LA LETRA Q: es para sacar tus ataques como el rayo de zeus, el rayo de piedra de medusa  y lo lanzas con la letra D.....
TECLAS PARA MOVERTE:
ARRIBA:I
IZQUIERDA:J
ABAJO: K
DERECHA: L
VIDEO DE UN SHOW MAS:.......
http://www.youtube.com/watch?v=m2gq620sCcY